5/18(月)のMac受け取りの件で連絡です。
場所：住友不動産新宿ガーデンタワーの1Fエントランスホール
（https://www.global.jcb/ja/about-us/company/locations/takadanobaba_print.html）
　　　西武新宿線・JR線「高田馬場駅」より徒歩5分
　　　東西線「高田馬場駅」より徒歩6分
　　　副都心線「西早稲田駅」より徒歩7分
集合時間：12:55
持ち物：13inchのMacが入るバッグ、メモ帳、筆記用具
　　　　※NTTDの社員証や、NTTDから貸与しているシンクラ端末、ご自宅のPCは不要です。